頭條新聞：第2集—大帥申冤

#美好的九十年代 #如何說話精而簡

頭條新聞：第2集—大帥申冤

RTHK 香港電台

大帥申冤

大帥近日受了很多委屈，要找包大人申冤，他們只是跟朋友踢踢球唱唱Ｋ，為何要被公審、指指點點？他們只想搞好警民關係，只要大家給一個手指公，赴湯蹈火在所不辭！

走，咱們回家！

多得中國駐日大使館的全力協助，包括安排非常難訂到的旅遊車，滯留鑽石公主號的香港人終於登上政府包機，一條龍由日本直送回香港隔離營，走，咱們可以回家了！
（歌曲：擁抱愛 主唱：鄭欣宜）

相信政府！唔怕！

疫情蔓延下市道慘淡…不過排隊買口罩、消毒用品、廁紙、米…就人龍處處！特首以及一眾高官今個星期，上門向長者派口罩及廁紙等，特首叫大家「唔好排隊搶廁紙」、「要對香港有信心，一個個問題解決得到！」大家只要相信政府，唔駛怕！
（歌曲：我有貨 主唱：Swing）

【My TV SUFFER】擔心字典
想學一哥般好口才，一齊睇《擔心字典》！

#美好的九十年代
#如何說話精而簡

全城「抗」疫
全港多區發起遊行，抗議政府把區內設施劃作檢疫中心或指定診所，市民不滿選址太近民居，認為全面封關更為重要。
（歌曲：最卑微的願望 主唱：張敬軒）

全球抗疫WHO CARES

武漢肺炎自去年年底初現，中國監控不足換來全球大爆發，世衛總幹事譚德塞卻高舉支持中國的旗幟，多次讚揚中國在疫情上方方面面都做得好。可是全球確診人數不斷上升，各國封關、撤僑，嚴防病毒入境。面對嚴竣疫情，世衛有發揮到應有的角色嗎？
（歌曲：神奇女俠的退休生活 主唱：謝安琪）

【My TV SUFFER】擔心字典
想學一哥般好口才，一齊睇《擔心字典》！

呢個都潤得幾正

#2 on Trending

入一入左去， 呃下view